搞星火其中一個目的係搞埋義務律師

大家有無唸過今次警曱搞星火其中ge目標係義務律師

今次星火負責人被捕，7千幾萬資產被凍結
見到其他post都有巴絲提左其實今次搞星火ge真正目的不外乎呢幾樣

第一：
被捕者同星火ge對話紀錄

第二：
斷絕經濟支援 打斷被捕支援

第三：
警曱好大機會攞到捐贈者ge資料 好多人ge個人資料都會被洩漏

但係仲有一樣 希望大家唔好忘記ge係 今次警曱用涉嫌洗黑錢ge罪名拉星火負責人 所以其實今次目標亦都係班律師
因為班律師同星火有往來
咁班警曱就可以話班律師有洗黑錢的嫌疑，從而去釘牌⋯咁樣我哋冇律師幫手
d狗亦都可以威脅呢班義務律師唔再幫被捕人士 如果唔肯就釘牌
希望大家記得 呢d律師一樣對我地好緊要 錢可以再籌 無左距地就真係玩撚完

今日星火，聽日你自己
你決定依家仲要坐係到睇住班手足係出面逐個逐個卑人拉嘅，無所謂，你自己選擇嘅
睇住其他人做condom 應該都幾過癮嘅
兄弟爬山，各自上路
希望我地爬緊嘅係同一座山

光復香港，時代革命。//

自推！！

推